
                      "La tapadera" del juego pero sin el estilo ni la calidad de aquella! El único posible atractivo de dicho film es la presencia de sus dos estrellas protagonistas -aunque, Ben Afleck no se ganará, con este papel, a ningún fan o posible votante en su carrera por conquistar el personaje de Batman-; por lo demás, se trata de un relato repetitivo, un clásico muchas veces visto y no mejorado sobre el mundo de las apuestas que no ofrece apenas interés para el asistente. Papeles demasiado obvios y tremendamente fáciles de interpretar dentro de un guión muy previsible en su recorrido, sin sobresaltos ni novedades que puedas destacar o apreciar, un asumible predecir -sin miedo a equivocarse ni un ápice- lo que va a ocurrir. Rutinaria y común, rozando el aburrimiento en una historia cuya flojedad dramática es evidente en demasía; la fuerza inicial de sus personajes va perdiendo fuelle de manera estrepitosa conforme avanza la misma. Ni mejor ni peor que sus numerosas hermanas mayores puedes visionarla perfectamente, sin lamentaciones, o también puedes obviar esta opción y no hacerlo y, tampoco aparecerá ninguna lamentación. Aunque, puede que sea lo peor a decir sobre una película!!!, que te da igual verla que no!!!
        
            